[PS4] life is strange

今個月免費,有冇巴打玩過？
好唔好玩？

玩過 ok呀

大概幾耐爆機？

Down得未

得啦，玩緊

好好玩

隻十秒忍者都幾過癮

想請問會唔會做咗決定而過唔到關？

唔會

結局得兩個

咁會唔會因為做錯決定，影唔到張相，拎唔到白金？

每關都有得重玩,life is strange必玩

SORRY, 岩岩入手PS4唔係好識
你地講既FREE GAME係PS PLUS?
點解我見唔到有?

仲有張3個月會藉未開

好玩
但仲未有2消息

唔明

有冇人玩緊？

神作免費比你地玩咪執到囉

整緊

可惜冇中文版 有d位唔明

查字典